睇復仇者聯盟4前不得不知道的8件事

*請購買會員卡以開通關鍵字*

1.在Avengers Age of Ultron 中，Iron Man 對幻視說 ，而且是打敗Thanos的關鍵

2. 在Thor Ragnarok中，變型俠醫說了「」，顯得他早已知道Thanos的存在

3.在Captain Marvel中，Coulson說了一句「」，似乎他早已知道Marvel隊長的袐密

4.在Black Panther中，Shuri對Black Panther舉中指實際上是想表示「」

5.在Thor Rangarok中，Loki在Doctor Strange的至聖所看見了「」五個字，但他沒有對雷神說。

6.在Iron Man 3中，Iron Man的家裏隱藏了「」的秘密。

7.在Captain America The Winter Soldier中，Bucky在離開博物館的最後一幕在遠方顯示了「」

8.在Captain America Civil War中，協議上隱藏了「」的條文

cccccccccccccccccccc

希望幫到大家

發神經

on9 仔

幫大家重溫一次都唔得

重溫一下知識都屌

不過知多少少都好嘅

樓主

8.在Avengers: Infinity War中，Thanos率領一眾手下去地球「」，最後thanos大獲全勝。

係9.啊